立場： 19 歲的兒子因手機貼上「光復香港 時代革命」的貼紙 被指涉嫌顛覆國家政權 最高判終身監禁

《港區國安法》昨晚 11 時生效，截至現時為止，警方今日以法例拘捕最少 10 人。相關被捕人士證實被帶到馬鞍山警署。在警署外，有家屬稱，兒子被截查時，僅在手機殼貼上「光復香港 時代革命」的貼紙，和袋內藏有數張文宣貼紙，被指涉嫌顛覆國家政權。

Y 太太不認為兒子有做錯，她說「我好接受唔到依樣嘢，咁做只會笑出國際。」國安法中的顛覆國家政權罪，可判處 3年監禁以下至終身監禁、入勞役中心、教導所、感化院或社會服務令。Y太太認為，如果因為數張貼紙而判處監禁，她覺得太荒謬，也不知道有甚麼說話好說。

癡撚線

香港唔會有言論自由
佢就係要你驚，要你唔講唔show

咁樣好簡單，
我地唔講，直接做

反正代價一樣

Accelerator

去到英國就唔驚啦

推

今朝D狗仲話講粗口同戴黃色口罩都顛覆政權違反国安法啦
即係咁
條国安法本身都已經係小學生整出黎既玩意
狗隻仲要幫手整到CHEAP多兩錢重
話其他國家都有國安法堆傻鳩藍絲不如講下佢地會唔會用到咁兒戲咁低莊

貼字都容唔下
乜撚野國家嚟

亂咁定罪只會令更多豁出去
反正都係終身，不如做其他嘢

利申：習主席是我心中的紅太陽

貼字容唔下
革命都容唔下

我會選擇革命

天滅中共，全黨死清光.
垃撚圾政權.

愈咁樣做個反彈愈大，依套喺香港唔work

快少少拉哂全香港人

個國家用玻璃造
掂下都碎

push

唔緊要, 手足會移民去英國幫你個仔拎返公道

垃圾，又block一個

亂鳩咁黎只會變到北愛化
反正係唔係都要坐終身
咁我不如整死三幾隻狗好過啦
今日有捅狗撞狗 遲D唔難擔保有人偷架貨車衝埋去狗群度撞

你今日先知咩屌

有冇twitter link?

最撚憎五毛拎動畫角色名去用，整臭埋個角色

最緊要出到黎， 即刻美國申請難民走， 唔好去錯日落嗰邊

共狗最怕呢啲滲透式宣傳 佢地覺得星星之火 終有一日可以燎原
證明佢地好怕呢樣野
再唔禁既話就收唔到科

加速師

文革係門口貼張反黨文宣又跪玻璃又坐監又勞改,中國律法不意外

笑撚死人 中國人權

政府就係要嚇鳩你，等你活喺白色恐怖下唔敢再出聲

香港終於變成中國
攬炒、焦土大局已成
35+可以放棄

歡迎進入真正既黑暗時代

痴撚線，一張貼紙仔如果可以顛覆國家，咁依個國家都幾撚廢

呢單報導要比多啲人知道

要大做文宣 中英都要有！
等世界知政府同中國幾咁無恥

一張貼紙都容不下的強國
班小粉紅黑警仲以為為既係中國
實情係驚動搖佢地權力

文字獄！！

共匪就係咁荒謬
醒未

用刀捅又係終身 嗌口號又終身 唔成比例嘅刑罰就係帶嚟極端化

手機有連登app係咪已經拉得

同問

呢套work 嘅今日已經冇人敢出黎啦傻閪

Wtf

Push
小小貼紙都入到

如果佢唔俾你出境又點走

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

Push
Cls

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

收吓皮先啦你

CLS

起來 不願做奴隸的人們

推到變禁歌

話要吿個個
係點講得出口
你有貼紙 拉9你

賤種支那

主謀先終身
你個仔最多咪三年

仲要唔知有冇得保釋 on撚鳩係狗屋扣一年都得

Push

仲有貼良知貼紙都係犯國安法咖

A

遲下係唔係要全部人掛住紅領巾先無罪

屌，係咪都終身監禁，咁我做咩留力？

Blocked

直接block鳩佢
使撚同佢講嘢

預左啦

On99

上面仲有一件

S

dllm

屌 係唔係都判監判終身
我自己間屋搵光時五缺做牆紙

你班狗係唔係要成間燒撚左佢

exactly

紋咗身果班香港人點算

屌你老母，仲點撚樣住落去呀

由哭麗英胸部襲狗開始，香港法律界冇野係冇可能

屌你老母

遲下成個監倉都係好人

痴撚線

唔可以光復，要抹黑香港

用貼紙顛覆到國家, 個國家要幾廢先得?

條法例本身都寫得衰
班執法嘅仲要咁垃圾
班狗嘅質素連禁蒙面法、限聚令都未搞得掂
仲加多條國安法俾佢玩

食緊宵夜
剪你老母個牛肺閪出嚟加餸

不遠鳥

一張貼紙就癲覆到

好誇張真係

連限聚令都會濫用嘅狗 有国安法實會更加濫用

我哋可以做嘅嘢只係令國際知道
令港共中國個名有咁污糟得咁污糟

痴撚線 法不服眾 何以從之 on99

有夠on9

On9

依種無力嘅感覺真係好辛苦

加速

上年開始已經有北愛既味道
而家更加加速去成全依個事實
一張貼紙就話終身
根本就係激化衝突
中共覺得好快可以平息到 但情況可能無佢咁樂觀

支那已經係啦

我銀包都有

叫句口號判終生
勇武又係終生

咁我點解要做和理非？

中共終於幫香港人練成全民勇武

岩
唔使拘泥形式主義
大家已有默契同共識
嚟緊喺本地做嘢要暗渡陳倉 默默耕耘 安全第一

係，你最醒

香港人其實有種習慣
有RULE個陣就會跟住RULE行馴過綿羊
無RULE就會癲撚到隔離果個都驚
用管支那人個方式去管香港人其實唔得
管香港人係要間中俾下糖佢地食 糖果與鞭子

今日先同朋友講完 大陸人真係太唔了解香港人

岩
出街遊行=送頭
食黃店/twitter戰線=冇用
去移民就背棄手足

平時個口就識講武裝起義
但次撚次都係
打到最激烈個陣仲出晦氣post
坐係屋企做冷氣軍師
係咪個個做順民乜撚都唔做就最順你心意？

痴線

唔小心按錯負評..sorry

咁以後唔小心俾人貼左張野再俾人報串咪好大鑊

就快用連豬同pepe 樣既物件都係顛覆國家罪

朋友成日話，支那文化截然不同

只係一句ｏｎ９９的 我不是嚇大的。

同弱鳩智有分別嗎？？

我叫佢唔好咁講，這樣子太不爱国爱党啦

cls

估計好快班狗會插贓
擺張印有 “光復香港” 嘅紙仔喺示威者度

真係逼出黎

証明香港發生緊文革2.0

你當加速師流？

學埋晒共產黨啲不知所謂嘢 污染晒香港

貼貼紙 = 寫08憲章

你咪block囉, 反正香港人都準備移民,抗爭不了

連貼紙都可以被捕
香港本身就係一個冇自由嘅監獄
只係你可以繼續為老細返工放工ot

根據班人大講法，中共本身應該諗住用國安法針對黃之鋒、肥佬黎
點知被班警用嚟拉啲小市民玩到膠晒

貼紙 = 08憲章

最好笑係貼係自己私有物上面都唔得,
如果今計, 對面影到屋企有海報都可以收皮

今時今日盲撐中共嘅賣港賊，你哋心目中偉大嘅政權當年係勾結外國勢力、搞革命、殺人放火搶奪返嚟，今日呢個政權著西裝食人肉時，連一張貼紙都容不下，其實真係好痴線

冷氣軍師?今日手足企係防線前面打生打死, 返到屋企個個移民, 真係唔知今日打黎做咩

人權

邊個諗到幾年內會變到咁荒謬

係
所以可以用依招陰鳩你啲仇家

小學雞老粗點會明

咩都10年/終身 你估蟲國咩
小心反效果

我有野唔係用 MIC 大獲

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

咁你講呢啲手足睇到又會點諗呀
你而家做緊既野就係分開緊手足同其他人啦
老老柒柒 要走既有冇BNO都會走架啦
你再講呢啲晦氣說話仲有咩意義呀
手足睇到又會點諗呀

已經返咗去明朝

香港竟然有咁既一日

英你老母臭閪

Cls

咁就要幫d藍絲親戚貼下係佢地背囊 手袋
等佢地感受下警暴喇

你已犯罪

其他民主國家因執行國安條例會好寬鬆, 起訴門檻好高

係獨裁極權地方先當寶, 以為係上方寶劍

少少野都驚
要用嚴厲執法去嚇人

反而我欣賞個阿媽嘅回應呀，撐自己個仔，可貴

下次有光復香港時代革命wallpaper都顛覆國家

而家隨時搜屋
收拾仔的物件同電腦
國安法不設保釋
希望社工同巴絲撐住媽媽先

唔係晦氣說話 係現實

讲咗好耐拉XDD
彈未？

第一日識支那歷史?
明朝個陣幾多文人因為1隻字慘死

好似買野咁,
如果所有貨都係同一個價錢既話,
香港人實會選擇最高價值果樣

死因無可疑

屌佢老母！貼紙都容不下！？

屌 恐怖過64 痴線國家

佢因為呢件事如果要告
去台灣去英國去美國 任佢揀 一定度度都批
19歲手足一定唔可以留喺香港坐監

我覺得極大機會重判

係
反正佢立得國安法就唔會care你全世界點睇
而且立重啲可以嚇死你班人唔敢出黎抗爭

佢以為嚴刑峻法可以嚇得到香港人
事實證明香港人越逼越反抗

但係都盡量唔好比人咁樣以言入罪

以言入罪

毛主席先係，革命！

不斷錯判基本上依加佢要出條國安法都係源於佢上年不斷錯判

香港獨立

收撚皮啦共慘黨

又話少數人會犯，而家個撚個都犯

你真係冇改錯網名！

收皮啦，單單打打，好撚有型呀？屌你老母！

文革係你唔講唔寫，都可以話睇得出你思想受污染，要受教育！我老豆家姐於鄉下被折磨到得返半條人命，班陷家剷仲成日逼佢寫信俾我老豆匯錢返去幫佢吊命！

係喎屌遲吓大把人唔上要求del ac

三年以下 但高至終身，諗下都知個邏輯有問題 好似哩啲輕微既都有個終身既選項 根本講唔通

一國一制

冇問題 黎
真·香港人愈戰愈強
你愈唔啱比例嘅判罪同入罪方式
我地就反抗得越勁
黎 屌你老母 唔會比手足一個個我白白咁犧牲
面對極權 我地唔會有退路 只會往前不斷進攻
一息尚存 抗爭到底！
天滅中蟈、天滅中共
制裁港共黑警、制裁港共政府
香港獨立，踢走中蟈人

梗係支持国安法

因為事不關己

藍絲咩都睇唔到

同支那接軌

你啲撚樣
英國唔出手又話有違前宗主國之義
到而家伸出援手，就話走果啲無義氣

小學雞法律國安法

襲警兩年

大陸就係人人都咁諗先攪到咁不撚知所謂

咁告法咪加速錢人兩走，香港更加快玩完

叫美國經濟制裁香港令香港經濟大衰退啦

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

7出國際

我話光復香港 係打倒了民主黨 唔撚得咩 ，笑死人。一定要中共？

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

走唔走 自己決定
愛唔愛 ？
英國走唔到
咪台灣洛

好快就會d狗自備貼紙，貼落你到再用國安法入你

咁你都知

真係出名豆腐渣

火水救火係智慧黎
一個人連死都唔怕先係最可怕的敵人

其實單單打打係冇問題

但係單單打打嘅對象應該係個政權

如果貼紙可以入罪
咁手機既相全部可以入罪
所以fb ig 貼過既相咪有罪？
明顯9拉

以為支那新聞黎點知係香港喎

咁樣偷貼喺藍屍身上點算？

啲條文講乜都係廢話 執法既無腦 最後乜鳩都可以話犯法

用文革去打文革

如果紋身有光時 敏感字眼 點判 ？

係其他地方都還好
但係狗手上
呢條例只會成笑話

謀殺案終身監禁赤柱
國安9up終身監禁支那
有冇邏輯思維？

「其他國家都有國安法」

有邊個國家會咁樣用國安法

我想知道，如果屋企有蘋果同大紀元之前出嗰兩本抗爭書，咁唔通又觸犯国安法？

呢啲Condom點會了解上大人嘅意思架？
係識嘢就做咗人大啦

我同意，我覺得共產黨都唔想一開波就做一咁恐怖咁高調。點知被班差佬玩串哂

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

所謂只打擊極少數人嘅論調比黑警破咗功

貼幾張係狗車到會點

大家果然第一日活係西朝鮮

都算係好事, 唔再比幻想香港人

依家同喺大陸貼天滅中共喺電話喥冇分別

一個會因為貼紙粗口同口罩顛覆既政權，都唔會長命得去邊。

以後舉起白紙

你唔好傻啦
佢哋根本就想第一波就要禁停單嘢，就係要有咁強硬得咁強硬，之後你班人就會自我審查

逐步升級只會增加成本，你估維穩費平呀

佢想你自我審查

以前拉魚蛋手足都話喺屋企搜出陳雲同黃毓民嘅書

又加速

正確

你有得保釋出到國先講啦

藍絲會話拉曬你地班人就岩
唔洗理咩罪
最好你地班人死曬唔好阻頭阻勢

呢單分分鐘判得重過刺狗
係中共眼中狗命唔值錢,
佢地好漬楚文字影響力同少少錢就收買倒既狗係唔同程度

有時真係覺得啲狗仲仆街過中共

係 因為收藏都計

反清復明

北韓

貼紙師響呢一刻更加要堅持住，貼紙係其中一樣維持手足士氣既方式黎

仆街遲啲會唔會連手機有張光時圖都拉

對方瘋狂清連儂牆就係淆底反抗思想一傳十, 十傳百...

中共拉個底線太高
小學生治國真恐怖

呢個肯定犯法啦
我蝕底D 1折無限量「高價」收購
拎去英國5折賣

Fat fat

你講咩?
只拉香港人? 咪好多外國勢力逍遙法外?

支持國家即刻去拘捕美國國會果班意圖分裂中國的美國議員!

之後就到佢哋，如果佢哋未死嘅話。

都痴撚線

貼紙都唔得

2021年都嚟緊仲有咁荒謬嘅事

個手機套好靚

話說 聖上唔係話個法只影響極少部份人咩?
如果二百萬人都貼貼紙
(1) 係咪會全數拘捕並起訴?
(2) 香港監獄有無咁位?
(3) 二百萬人口入冊對經濟有何影響?

共產黨唔會同你講道理

好似會送中

理論上要符合”三個條件”先可以有管轄權 當然可以判完送中齋坐 不過更能夠證明香港已死 加速to the max